點解黑一定要配蚊蚊 臭一定要配賓賓

因為蚊是黑色的

賓賓是臭的

高汁

黑賓賓

咁臭咪蚊呢

完美解答

臭印印呢？

紅卜卜
黃GUMGUM
青BB
藍乜乜

藍毛毛

黑賓賓 其實都ok

黑力架

藍澄澄

藍blue blue

香噴噴呢

on 99

因為d賓賓好撚臭

藍毛毛演唱會開始喇

白雪雪

滑嘟嘟